耀才出招疑似唱衰同行

幾個戶口都收到email，引述蘋果報導，話玖富唔撚掂，咩玩法？

我都收到, 第一次聽"富元證券".
又唔係唱衰, 咁佢都係引"蘋果報導"啫...

引述就唔驚被告誹謗？

係驚都係"蘋果"驚先呀.
耀才都係轉發啫, 等於係你re-tweet個post啫, 咁都有事的話, 我諗有連登九成人都變晒國安犯

耀才做好自己先啦，垃撚圾

都唔係第一日嘅事，腦細那渣，唔抵得致富多客

貼封email 出嚟啦

之前都唱過牛牛架啦
不過D客咪又係用牛牛

耀才搞好自己個app版面先啦
唔講仲以為2000年代
螞蟻個時仲唸住唔退手續費 好似係
除左抽d唔想抽既IPO 我都唔會用耀才

PS 另外個隻都無用過

唔係IBOND 牛牛冇一早用左牛牛啦
洗撚用耀才